今日應該齊齊帶口罩

如果你罷唔到工，返工時都戴個口罩，個個都戴睇下佢查得幾多個

呼籲市民今天出街戴口罩避免傳染病傳播

呢排空氣差 必帶

係，例如金鐘呢d人多車多地方

口罩+黑衫

全民戴罩！

話俾人地知，戴口罩=/=暴徒&做壞事。

(戴罩=壞人，呢個負面形象係警方有心塑造出黎)

咪就係，戴口罩有咩問題

各位出門口之前記得叫家人朋友同事戴口罩

推

如果你唔夠膽去幫手驚有危險，如果你要養家唔可以罷工，只需要戴個口罩就可以幫助一班替你出頭既人
如果你屋企人係藍絲唔洗解釋咁多，話今日空氣污染戴個口罩好d就得

幫推

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

，

天祐我城

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

Push

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

幫廣傳

唔好意思 阻一阻個位
啱啱請咗假 想問邊到睇醫生平啲

金鐘可以出 無乜龜

香港病咗，今日真係要齊齊帶口罩

推吖屌

帶黑色靚d , 關d狗撚事